popo 入黎，話你知今次運動大台係誰

Empty your mind, be formless, shapeless, like water.
Put water into a cup.
Becomes the cup.
Put water into a teapot.
Becomes the teapot.
Water can flow or creep or drip or crash.
Be water my friend.

我隆重介紹 大台
李生，李小龍
BE WATER